經過金鐘站轉車 短短幾分鐘已經見到幾個人焗到唔舒服要坐輪椅

屌你仆街閪鐵

港鐵：你唔鍾意可以選擇其他交通工具

老闆：你可以夜啲先走

自己問題

你戇撚鳩

金鐘真係痴撚線

好彩有香港站
日日搭金鐘真係人都癲
放工都咁大壓力

死都唔開大d風，已經唔其望較低溫度

係香港太多人

無人迫你搭架

香港真係比狗住

人在香港不是生活 而是生存

你可以搭w1

唔做運動係咁

識用work1就真係好好用

佢係唔撚柒開冷氣先好撚野
又唔通風又多死毒撚浸除

變停屍間

咪玩啦 又唔係去嗰邊

公司彈性返工，可以放五點同五點半
未感受過金鐘既威力

連登仔&波板糖人:企入D,要企到無空隙先可以開車

on99
人地設計果陣根本冇預你咁多人

佢連少少冷風都唔開喎 關設計無預人流咩事

要感受呢幾日好去
回暖咗少少但係地鐵站少少風都無

加左幕門通風差好多
金鐘個站改左咁多大左咁多
當初套ECS 又冇預你有咁多人係同一個月台
唔夠LOAD 都好正常丫

之前有人話又有人報道成日開冷氣太凍又唔環保

跟住班仆街就走火入魔直情唔開

你老味空氣唔流通好易傳柒疾病唔見你地重視下???

鰂魚涌站港島線行去將軍澳線又係唔肯開大D風焗死人

冬天係北角站等轉車試過著短袖都出曬汗

金鈡站曾經系佔中地標

如果港鐵cut埋輪椅，就唔會有人坐輪椅

啲地鐵站熱撚到仆街，又焗到死
就算個站冇人都好辛苦，多人就真係
次次係條街落去搭地鐵都好唔舒服

多謝環保撚

5:45pm後已經成地獄

有人搵槍指住你個頭迫你搭地鐵?
你可以搭的士或渣私家車

on9夏天又唔開冷氣，一涼少少連通風都閂撚埋

唔係唔夠load 而係根本唔撚load

就算我本身喺金鐘月台,想搭往荃灣方向嘅荃灣線車,都會特登搭去中環再坐返轉頭

根本金鐘上車嘅人就痴撚線加自撚私
死都要迫埋上嚟
好似搭緊世界末日之前地球最後一架救生船咁
明明係一個人嘅企位,死都要迫上車迫到好似人型蜈蚣咁

中環站搭返去至少有個座位,唔洗畀班仆街死迫爛迫

日日6點半轉
車尾通常一兩架就上到

因為港鐵係無撚腦
天氣一涼少少就開行個暖氣
仲要咁多人係月台
好易搞到人唔舒服
好心通風做得差就開下冷氣啦
咁都慳

唔裝幕門我諗每日有10個8個人比人迫落路軌

根本香港主要地區人口已經off load，每日仲150人同大量大陸客

金鐘放工搭荃灣方向真係玩尻自己
明明中環第一個站已經上爆左

傻仔先過海番工

搭巴士啦 on9

六點鐘果d 位真係痴線
真係迫到jer 貼jer

金鐘啲人望到好似有位就死迫爛迫
但其實有啲人又拖喼又拖車仔
根本嗰個位企唔到人

把扇唔夠力

根本無開 衰撚過紅磡站

一係最頭一係最尾，起碼都五班車

有得揀一定係巴士／電車

美孚站都好撚焗，一滴風都無。

大部份係urban line既車站都係咁
天氣一有有小小涼就全部車站熄冷氣 室外站都叫好小小 但d地底站真係頂唔順
無論係乘客定車站d舖頭點樣投訴熱同焗都係唔會開
冷氣唔開都算 你抽風做得又衰 次次問親d車站都話已經開左 抽風係正常 大佬係正常就唔會個個要坐輪椅啦

利申 因工作關係長期要係某幾個好撚焗既車站

點解澳諗起呢首歌:

屌自

我覺得佢係根本無開冷氣
今日係油麻地月台焗到抖唔到氣
冬天著件外套出街好正常
但入到地鐵又好似焗桑拿咁
係咪為左乘機慳番冷氣錢又加價賺多筆

投訴客戶中心, 叫佢地開冷氣

爬哂成個post終於有人講
係美孚西鐵站行去美孚地鐵站個段萬里長征完全係地獄
完撚全唔開冷氣 日日行完老細都以為我臨遲到跑返工

根本咁先啱，係咁架啦

補充 我等車既幾分鐘內
成個月台得幾個人
唔明點解都會咁焗

無開抽氣扇囉

MTR情願要班黃衫人推住輪椅出出入入都唔肯搞好通風

政府提倡將空調溫度維持於攝氏25.5度，以節省電力，捍衛藍天。但有環保團體跟進多宗冷氣太凍的投訴就發現，多個政府部門和政府作為大股東的港鐵均不能達標，被投訴而又最低溫的港鐵西鐵線，列車車廂溫度僅得攝氏19.8度，較政府倡議的溫度要低近6度，令香港淪為「城市雪房」，出現「穿外套、開冷氣」的怪現象，市民也容易患上「冷氣病」。

實習記者張曉彤、靜態組報道

環保觸覺於去年開設特別投訴網頁，供市民投訴空調過低情況。在本年6月至8月期間，共接獲37宗空調溫度投訴，其中除了冷氣巴及商場外，法庭、酒店會議廳、私家醫院等，而港鐵東涌線更是接獲最多投訴的地方之一。據了解，某些地方的空調溫度較低，是因為該處的通風系統並不完善，為避免遭人投訴悶熱，有關方面只好把空調調低，以減少空氣不流通而做成悶焗，亦有商場因員工的制服過厚，需要調低氣溫以作配合。

環保撚

唔係通風問題
係太多人啦

環保撚落地獄

成個站冇氧氣咁滯，自己帶氧氣筒啦

點解港鐵真係唔撚理
金鍾真係焗到仆街

氧氣樽係危險品

尖沙咀站又係焗撚到仆街

危險得過缺氧？咁即係玩死人啦

真心頭先就係咁啱樓主開post個時間搭地鐵由銅鑼灣去旺角

都寧願去中環轉車
唔落金鐘

冬天開行部冷氣會俾人投訴凍撚死人㗎

倫敦central line 仲差

啲兩蚊死老野就唔該死番屋企啦
霸鳩哂啲位 嫌唔夠多人

新界去到東鐵以外既站真係想死 幾乎個個月台都焗到仆街

放早十分鐘 六點前去到金鐘仲上到車

壞咗冷氣唔整焗撚死你哋

諗起沙中線通埋車就FATFAT

屌你老母臭閪mtr
開冷氣啦仆街

MTR話知你 佢話站內維持29度以下就叫達標

紅磡站都未出聲

以前地鐵站係好涼 根本就係為左省錢唔肯去開

我記得細個果陣阿媽要我著風褸搭地鐵，怕冷親
尤其係過海

而家熱到入站之前已經要除定褸

屌你老母mtr
我試過焗到差啲暈低
啲黃衫狗扮見唔到唔想理
站長黎到叫你唔好報警，息事寧人
最多私底下幫你打醫院內線call白車

我話ok就ok啦.jpg

冬天紅磡站都算舒適

北角轉堅尼地城試過朝早焗到差唔多暈

同日本開暖氣個種係唔同感覺
呢種係又焗又熱

咁巴閉咪自己揸車囉
阿吱阿喳
冬天都好嘈

用下個腦都知全部轉車都同一個站會出事
狗鐵班高層直頭無腦

紅磡站冬天還好 夏天先係熱到仆街

唔知有冇同路人
有冇人覺得係金鐘落車 過去對面搭荃灣線嗰段路
係有陣怪味
每次行過都勁想嘔 又勁焗
真係好辛苦

一入到地鐵站就出汗，但係自己又着到成隻糭咁

班仆街自己都唔會搭
理撚得你

好想笑。港鐵高層規劃？

金鐘站幾時有？ 英國人規劃 係你香港每日150個 包括你 先迫豬咁